我唔係巴打，亦都唔係絲打。

我係nolabel嘅樹打。

你係trans

我係

我係transtreeda

public transportation game free

牙基乂，不是免費，不是遊戲。

ptgf wor
唔get咩

但是你依然有屎眼？
咁就得
我係BI

ok

你要係TI（trisexual）先可以cow我

有鳩又有閪，屌打全世界

有個臭西喺我碗越南河到加左好多臭荽

我幫你食曬佢 好鍾意

臭荽好臭
我濾走曬先食得落

你係咪就係嗰個荽女人